今日暫時+尋晚有成49個確診

林鄭幾時開關

唔係班醫護二月果時已經係依個數!

只開大陸，封全世界

封關咁係咪要封埋貨運

封關已經再無意義了

歧視外國人，去平機會告鳩佢

構成歧視

中計!

Nice

推